美股認真討論區 MCCLVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

國債跌未

垃指

最後的瘋狂

廢淡懺悔區

Fcx monster

入錢派預備

睇黎準備落

舊經龍足3日

爛果同bb

羅素2000勁撚到，small cap 又贏

大撚獲啦 誘多陷阱

酒仙！！！

轉sector返舊經啫
11月都試過

蘋果瘋狂玩燈制

spx都未到d人就搶貨2日陽燭都救唔返上去
無晒買盤睇路

金係咪要上

納指就快轉燈

準備轉燈

我X戰士 差D俾佢嚇撚死

AAPL 真係好痴線，早排跌少少，都唸著都好穩，咁大隻。係財報之前升咗一兩日，之後味到宜家。BB又係GME升佢又唔升，GME跌跟著跌

跌乜鳩呀

青蒼派人去曬邊

NET件垃圾

又唔係真係升得咁多

I love copper

幾多人pltr有貨？

係度

BB

我已懺悔，好股一定大升小回

好似陰住陰住跌

MAR 爆上去好無

d閪股唔能讚得

25.7 買左個幾月

BULL TRAP 快走

蝕少慘過輸

唔好再gel啦

31蚊坐緊

應該Demo day 前wor

掌你咀

垃dee

$SFTW $13 有貨

咁早gel頭
一係千升一係_ _

最忍個張快到好似淨係禁佢個頭落水咁

其實無咩力升

垃弟 最後逃生門?

大市超強

TSLA 垃圾既代名詞

又爆上？

隻ai弱到

根本冇力升

誘多你班友 再坑殺

有無人可以解釋下private warrants點運作

個市自從GME之亂之後都好奇怪，好似無哂方向咁

100 Highest 5 Year ETF Returns

SOXL Direxion Daily Semiconductor Bull 3x Shares 3242.74% $3,631,070.00 750,105
TECL Direxion Daily Technology Bull 3X Shares 1431.11% $2,057,540.00 243,202
TQQQ ProShares UltraPro QQQ 1405.69% $11,064,800.00 32,982,813

年青人點解唔想跟石sir杆桿再買3倍etf半導體呢

faag都跌緊

PLUG咪扮喇 快D落返黎

前日加左

對唔住，SOXL係好野，唔洗聽我呢個廢淡講

買方力量被大量消耗，但通場寬度7百幾分，我又唔係睇得太淡，前兩日真係似small cap 回調only

旅遊股

本身無，見好多人搶緊 諗住少注玩下

V同MA呢2隻閪野點都唔會升

月供soxl tqqq

繼續坐下
一動不如一靜

唔知點解想睇插多過升

頂住先

你個名

ttd份er

玩幣好過

暫時冇見佢要整另一枝出來,因為仲防到,可能少咁幾個%功效咁
係英國果枝對南非變種特別差

用IB, SOXL 孖一倍
今日已經+10%

想同大家分享個笑話
aapl

叫做補返前兩日跌左既, 仲係好痛

插可以入貨
升就真係得個睇字

因為琴日有人要求剩係加速落水先咁整

今日期結班友實狼死啲啦

CCL

遲下升係咪可以將最尾果張掉番轉

升又驚bull trap

jpm破前頂

PLUG要衝返上去了

希望等到呢一日

Bb永續坐艇

又準時11點上

sft好悶
一直都係10.5到來回磨擦

遲啲三月拆股我都要半倉SOXL

呢個星期個倉冇郁過咁

TSLA勁到

SOXL +6.36%
amd +0.29%

個個見呀木入 其實係為升而升

好古怪，點解今日反而升

係廢方面勁?

g持

LISI畀佢瘋狂拖累

有幾奇

識入P波唔郁已經勁

我唔知 我睇唔到

VISA

入左小注試下，睇下會點

好事來,我年三十趺到尋日好有新年氣氛

完全估唔到今日龍到咁 原本諗住會趺埋今日

星期5冇人打機了

20ma 反彈 好奇咩
唔知係咪bull trap

垃圾股

西SIR IKEA現價可唔可以加

龍

其實都係頭半個鐘 唔好睇到咁龍

Biontech都會弱左2/3效用

醉愛fufu

永續200

不得了

隻U唔U
星期五就冇人想打機？

一齊傾吓囡

今日好龍咩 仲未拎番琴晚失去既

昨晚放哂plug

今晚升返

Maxr plug

支牛真係好能癲...

mega crap

原來係有真絲(除了小妹外)

Bb生性病

琴日咪穿10囉

追

屌鳩你

屌你

師兄，請問依個咩網黎？google過揾唔到

買咗clsk 當買咗btc

咁點解唔小回時買

小妹咪真C

真 tsla有辦你睇

癡撚線

小妹先係

maxr

琴日係43.......今日係50..............咩野事

你係豬？

一追再追

小妹重係酒店

BB 勁撚到

Bb

GHVI豬撚死我

一追再追 只想追趕生命裏 基本需要

sne

-11k完今日彈得2.5k

琴日收市-13%倉衣家+13%
但都係蝕

唔好藍字扮小妹
又爆房

邊忽龍 都未cover 番呢兩日既跌幅

你係鼠？

PLUG

56放咗plug
依家又有啲想入
有冇人可以勸下世
都幾衝動

尋日加左半注

完美抵銷今日既gain

bb

琴晚跌果啲今晚又返哂嚟

ELON MASK我屌你老母

變包毛巾

上番太空了

諗起有張圖講相同趺幅比升幅更容易

岩岩填翻尋日條數

你捨得改名未

Elon個廢老掛住托btc

盤前dnmr xone二揀一，揀左舊膠

唔通上番60先追

垃指過山車

入PLUG不如入FCEL

Bull trap

GHVI上升19唔該

好似好大沽壓

納dee chok 到

留名一間插水

MAXR 跌10%琴日差少少想斬倉
新手學習忍手唔操作 番家鄉了

你話你係

咁似我ikea同西膠二揀一

唔怪得qs 唔識升，勁重call

珍惜生命 睇少D股市

3k -5k變-2k

plug係咪bull trap

我宜家先+0.54%

同問

係快D放哂佢

Rusell強到痴線

靈車又靜雞雞自私跌
Elon Musk我屌你老母！

呢隻咩黎

Matterport SPAC?

+6.52%中 未補返今個星期輸果D

係

QE呀升佢老母閪啦

忘巴 幾時先上得翻ath
好撚遠呀

TSLA準備轉燈

現價都幾高

完全睇唔明個大市方向

點解個個都回緊血
睇嚟要認真審視下自己個倉

自從你改左呢個名就未起過身
呢個係一種魔咒

Chok到你地心淡就大爆升

西sir點睇AACQ

有幾遠 fufu 250 已經變+2000

點解仲未有J圖睇

14蚊入，前幾日跌市都升，宜家報應到

問L4D2 無人打

其實彈左好少咋WO

ROKU 玩緊乜 出左財報都係咁跌

聽日要早起身

DISOCRD都好靜

而家仲要買賣係到拉鋸緊

希望啦

最驚佢chok 到最後轉燈

如果今日係trap
少年股神都幾傷
利申: still牛軍倉底

佢price in 左好多 回一回都正常啦

希望有second down leg, 事關我清左好多倉

上升19蚊

依度個個bubble penny stock
睇moon嘅話會比較有代表性去計到大家嘅情況

琴日閪跌都有機打 今日升返就無人打機

呢隻野⋯賺咗餐飯算好鬼下

你14蚊靚到癲... 有乜好叫春

bb你做乜鳩呀

ER幾好都要跌

jm9

今日最忌追貨...

今日個倉比佢拖累抵銷曬其他gain
其實只係想叫下春

月結等尾市好過
坐定定唔做野

+1.86%
都係上多d契算

好多人今日入貨咩?我返而減左唔少倉位,但都有入半注西膠試下水溫

靈車

棍落bull trap

係好心提丫，定想曬命，我唔明

Tesla做乜撚

一點都唔意外

支牛最大嬴家 細股 多股數 多出入 俾手續費俾到嘔

今日彈咁少 似未跌完

自動駕駛通地獄

一直mon post

想payme學野了

龍？邊撚到龍呀？ 睇過？

依加chok 到咁 到半夜可能插返落去

好彩fcel無走

西蛇 cybe gel，多謝西蛇

又話尊者邪住 依家又魔咒
改咩名呀究竟要

插啊

呢幾日得啲small crap跌咋喎
堆野本身都升咁多 斬半都有賺啦
E.g. veri dnmr果啲

蘋果真係一如以往
跌就跌足
升就無佢份

炒格點解唔用我大sofi

粗重野等我黎

你直頭係鬼啦
用支牛仲要係到晒
好叻豬

小妹尊者

一句講句晒
如果想知道依度啲人每日平均表現係點
麻煩睇吓moon就略知一二

支牛買1k股點計手續費

求J圖震懾個市

不如，你試下del左寶寶佢

下星期一跌
我正式加入熊軍
沽到美帝亡國

今日有無賭場？好多cash

命運共同體

bank, energy, commodity, uranium, cash
short TQQQ

笑撚死

驚佢del完變成倉收皮

斬太陽，信月亮

求下你改名做返尊者啦

GOOG巴commodity有咩好推介

每股0.005美元，每筆訂單最低1美元

重倉左月亮

靈車go to hell

用支牛玩支概 然後嫌人鬼 笑死唔笑死

commodity係邊款？

short TQQQ?

出面有3個PLTR post

古神既誘惑

cls 貴到
一出一入1k股都10美 無咩肉食

未夠30day唔俾改

原來TTD

xone

etf is your friend (with liquidity )

推介大fcx

所以你話

我重倉futu 都幾難唔發達

拜月教

竟然係short tqqq

預告定改咩名
俾我避下

話說我隻AMD仲係牛牛到
開左三個倉啲數好亂

你地話事啦 個天都要搞尻我

費事啲人又唔明點解連郡喺度哭喪第二日又gel頭

有排都唔洗旨意放

而家個市靠廢佬頂住
唔short nasdaq ?
russell 太顛, 反彈孖痛

都叫左你改嬰靈,又霸氣又係英靈

ARK + WSB = BOMB

有無巴打有盈富基金果篇文

廢車直頭紅撚埋

淫得嚟個樣好純

25鎂去citysuper楝塊西冷啦

個市強到完全無力跌

free money

到時改呢個唔好又懶我邪住

亂到仆街
隻AMD由19年尾放係牛牛到宜家
其他逐步轉曬去sofi
之類因為成日死serv又開左ft
宜家又要慢慢轉移

羅素2000 2%

岩先入左PRNT 終於有位俾人入

又話joy?

拉

今日NQ大插

我話既

一日彈返晒 cls

有冇人用開FT 如果想入錢係唔係要電匯
SOFI開戶等勁鳩耐 放棄算

我唔買的，純粹好奇GOOG巴

同ib一樣？

deal唔到就回返10蚊樓下
GHVI短期渣20蚊即放

一定唔會

當一蚊一股
買夠一千股

炒依d唔用sofi直頭on9

跪求

Citi free tt啦 一係ach

有 用IB有關係?
免費電匯係唔係姐係一個月一次免費入金
出入計2次?

靈車衝緊去地府

哇屌你，終於130放撚到毒果

sofi閪價
FT 啦

cls 呢排做啲決定錯撚哂

電匯收幾舊水好貴

等今晚垃指大棍

我都係

citi priority is your friend

陽仲爽
十米跳點都有型過3米

點閪價呀cfu

忍撚夠ELON MASK隻死廢老

真係屌你個西，bb又跌

屌女巴

今日SAAS日

波波嚟架張圖廿頭渣嘛

打機令自己坐
明明蝕斬入其他都賺返

羅素癲撚左

10 yr 1.333%
new high

係 我用HSBC收幾十蚊電匯費

筆錢會電匯去美國

Sofi 好似好多都入唔到 用開ft真係唔識支牛手續費啲嘢

今日係最後逃生門
大家要走就今晚走啦

呢篇？

上極都未到5%

屌 我就係到諗 咁撚熟口面既

Sofi 別提了

但係龍到痴線

何出此言

熟女

都話打機或者打飛機
走貨又可惜追貨

次次落單個價都跳到on9
開住支牛都好難準

同埋佢交易priority好低
到價比人慢半拍先trade到
閃幾下果d永遠賣唔到/買唔到

勃同鎂 二選其一

pltr 今晚真係想衝30

出一次免費
不過要上office 好L煩

訓左氧氣箱啦

搞咁多我不如直接用IB/ FT+citi

星期一棍落

高頻交易咩

you are not alone

再磨落去
倒跌都似

牛市股神全線回歸

無錯，感謝巴打

鎂thanks

期結假升

唔知點解覺得今晚似trap
不過我無證據 都係乜都唔做食花生

升返再追貨 佩洛西講下星期五vote唔爭在呢幾日

今日期結

唯有同自己講免費算啦
不過好多股都無得買
好難搞

222P?

鎂可以買神藥

大熱個堆買得齊
部分太偏唔得

不舉吧 自由高達

我都係輸10k
今日回番4k

我一早已經提過大家美國股災即將到來， 可惜冇人聽

#132 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離post 不斷話股災 之後貼倉

真係好on9 就算有倉都話清左啦 仲要post 出黎比人串

唉bb我真係屌你老母

要炒PENNY一定係開FT,又快又簡單,3日一定開到
你無限用支牛Swing trade真係戇撚鳩,價細股數多你會一定送好撚多錢出去賭,點解唔用0佣既卷商呢

ocgn依家買唔買到
果陣1.8 山巴同波巴開始推想入但買唔到
好dum春

輸12k 回1.7k

Bb屌你老母

不Gay的瘋出曬名係煩膠假膠

追返琴日輸果d有突

sofi最慘，盤前盤後硬食，過夜penny會出事

入咩好

永遠唔會知幾時喺真升 多數後尾插水

$pltr... x

sofi有時開都開唔到

假膠

依兩日重倉d small cap 之後，個倉大波波左好多，由之前一日一二百美上落，到依家3~500美上落

30 棄game

輸20 回番8 都係靠PLTR

斬咗
轉pltr舒服哂

FT都係得1個鐘盤前

應該係弱智黎 咁樣貼自己個倉

川村那月真係好撚正，又可愛又有波，我好想射精

年青人點解唔追pltr
ark+wsb加持

無事啦黑木清

舊經
已斬
放下心頭大石 輕鬆曬

左ark右moon

tan不了

之前Gme個輪 Sofi日日讓個半鐘賽
最近頂唔順 開緊ib

尋日盤前25有追小小

Ajax 咩事

ib咪一樣

上番45先講啦
聽朝睏醒都唔知係點

長期持有

心臟頂唔緊架

我都係所以岩岩開左FT
逐步將啲股移過去

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

係唔係已經回調完

想玩盤前盤後 Sofi成日錯過靚價賣嘢

暫時豬13K回2K

Blue tape黎
睇路

STNE

pltr升番咁多, ai仲係原地
係咪假彈咋

5位數上落都面不改容了
呢半個月輸成個

契媽係全投資界最惡KOL

反彈力度好弱 小心追貨

其實2月overall都升左好多，回返已經贏。

咁容易又升返哂，仲話股災喎

盤前盤後玩penny stock先好用
大股真係唔使
有時候會中伏

RTY 3 頂 ING

Same

鬼鬼地
都係keep多啲cash先算

ADBE會否下隻530？

semicon真係好癲

契媽有叫大家唔好抄佢功課
雖然佢會照掃貨

BEKE 終於等到

FT電匯好似好貴 我先揀ib

準備贏歐聯

連郡唔睇qqq
睇iwm

唔下海曬左

wa 我以為對髀係對波

其實FT廣東話係打邊個電話?
其他非美國地區?

ACIC 高j了

夠可愛

我岩岩開左citi
應該唔洗比電匯

原來我變咗廢佬 日日dd舊經濟

pltr 咁快就準備30

Pltr

罪大上吖

好多股都島狀反轉 係咪我睇錯

Bb仲跌緊

磨太耐唔坐佢了
佢同amzn換走左之後賺得更多

靈車衝

你唔係開Citibanking就唔洗

FT唔知
我講緊CS int

驚佢變下隻爛果

回得一半血

我以為真係球隊股
中伏

Pltr 島底，唔買唔好話自己圖表派

崩盤五唔崩盤 升期一會唔會升？

pltr發生咩事

arkk已經out最新玩moon個堆

路易巴隻連指半導體

pltr仲想繼續追 放左少少tsla買左兩注

劇本

羅素etf

Bubble to the moon

27追到均價29

其實佢隻半導體指有咩

27.7 28.7各買200股

mu都係
19000科技股

落地獄啦罪大滔天

DE做乜大爆射 屌我未好執倉

我有redfin

超大型cup noodle

IWC加強版

升勢應該未完 下星期大盤好 好大可能會繼續上

連郡首選etf

睇長線 redfin個成長空間好似最大

島型底 唔重注對唔住自己

升市跌市都係成人台你地唔好逼人打j啦

前提係佢唔死

即係會爆升?

你個名。。你要懺悔啲咩

啱啱試咗股得 屌佢

我依家都想入

Mu 我記得有個senator 好多貨

就係咁先買
2個月內51蚊升到9字頭
感覺現價太貴一直都無補倉

FT acc 唔夠cash 入得2股

乜股都爆升
除左Tsla aapl

redfin 有美國巴打提過係信譽最好
但本身都唔細隻
上行空間成疑

琴日叫左你地入，大量+收十字星唔入正傻仔

唔準咁講野

玩otc就唔驚出事

飛子如果冇放到fvrr
夠買幾多層樓

咁好機會罪大出糧俾你都唔識把握
係邊度跌低就係邊度企返起身

我個倉係呢兩日嘅跌市成功説服咗我渣靚股就喺最好嘅hedge，而家要懺悔當初點解唔相信自己揀嘅股

想賣L哂啲TSLA入

manu係真係存在的

otc邊間有得玩

唔係紅你應該要滿足

放左三分一tsla換pltr tsla好似冇乜上升空間住

今日追

最近升得太多太貴

得D閪股升 大股唔升

等papa帶你上火星算啦

但隻SQ就快上返280

我入先 3股坐到出年

食屎啦罪大滔天

成個廢老咁守住mega cap等收息咩

9月嗰轉真19000好硬日日綠色添

你當初揀左咩
除左INTC 外

隻垃圾泡沫股

大市跌, bb跌
大市升, bb繼續跌

有冇人講下點解仲會keep佢

都係啲半導體大路嘢

垃圾 拖累我個倉

出左糧再入
mean while 要加入淡友大軍

今日盤前25蚊入左pltr 諗緊洗唔洗加倉

VCP之鬼

27-28果500股 放早咗

29入返1000股 升到31放

廢膠上唔翻46

有冇人留意Pltr WSB嘅瘋狂程度有幾多？

事實 1月尾到二月頭升左好多

直接15%倉位屌佢老美

wsb又想點...

兩個月前討論度已經好高

PLTR應該升唔穿30啦? 咁多CALL

nvda yes

比啲時間
日日都係有金入 吸緊貨
BB終會戰勝歸來

WSB都成日講AMD
介唔介意搞搞佢

得個1.93都gel？？？

ER前既最後瘋狂

唔緊要
錯過咗都可以買
我以前都買咗之後放鬼咗
後尾先發現好野
識上返船就得
幸好每次斬左D咩股我都有 mark 返低
依家成為咗翻叮 watchlist
得閒就會 review 返

SH TO TH MOON

放棄晒intel amd nvda

semiconductor直接tsm

唔洗浪費時間

lazr發生咩事

3年又3年

FT試過打美國有人識講廣東話 有口音

你點入得切

TSM

廢老股入面EXPE都幾癲下

屌你WSB早一日搞鳩PLTR咪好囉

amd今日算係咁

人生太短 孖展要更大

全部人 不律有冇錢都係開Priority架啦

PLTR ss緊

SABR

拎成人身分證佢都仲係BB

要為自己嘅年輕俾學費

向下ss？

放心 3年後一定100

有好多On9仔用app開Citibanking

幾時到100

MVIS @納巴

一開就27

想轉UAVS落ALPP

TSLA想點呀...........

我用app開Citi，搞左成粒鐘後叫我落門市整

yala沖落山。。

FT玩到 高過.1就得
IB好似都玩到 低過都得

Lazr又係咁一棍上

ＷＳＢ玩緊？

大家點睇星期一

我都要懺悔 手痕掉走咗FVRR
比我上返車呀!!!

SS緊

千升

向右ss

Apple Mulling Options On Sensors, May Highly Customize Them; Co In Talks With Lidar Suppliers For Self-Driving Car

今星期最果斷嘅決定, 星期二斬哂VXX

Citibanking唔係網上開唔到架咩
落分行搞係唔洗講嘢都幫你開Priority

用app都開到priority wo

即係要賭邊間 ？

amd同intc點揀

利申用緊ryzen

why not both

架閪車交番比奏媽管理算

由SPAC 個陣買入
hold 到上星期35 頂唔住賣晒
依家先黎料

返去ATH了

Lidar
但感覺又係apple放消息出黎炒

肉丸幾時先生性

想問台巴點管理watch list有時搞到太多根本睇唔切，有D爆升完等回落但睇太多反而miss上返船個一刻，見你週末個watch list都幾多下

我就amd
目標價105後應該會斬

以後玩呢啲嘢要跟屌女巴

開到 不過影身份證嗰度好on9

1月原本升得幾好，月尾跌左一半。
但2月就連本帶利又升返，直到今個星期回調…

最緊要係唔好睇1時升跌，overall成個月有錢賺就掂。

appl

LADR
仲未有volume出

做左高j師

依家都係35

真係有人用app開到戶口咩

用日光影係最好 最易成功

INTC

但係點解 mvis 都千升嘅一齊

我開唔到要落分行

NCTY乜撚野黎 又係中概妖股？

我自己開/幫老豆開都係1take pass

profit冇咗好多 想jump

AAPL連135都上唔到，放風放到無人理

apple car消息每星期都有單新既
之後過幾日又話其實無傾過

留名睇澄清

呢個問題由我未買股票已經開始諗緊

係 我最尾用全黑背景就影到

就升就升

開左3次先成功的

錯ticker
唔好亂黎

炒埋一份啫

屌十二月玩到依家
根本無人玩了

過幾日就跌返

輕鬆
不過我個frd都係app搞完叫佢落分行

bidi 同futu 呢d支概股 真係好難捉摸

下星期就會有澄清文睇

我用緊banking
開咗好耐

廢老股 連郡炒開妖股

完美摸頂？

走鬼啊

頂本身仲諗住入 點知升到咁

Pltr?

好似遲下有plus轉

轉燈吧call put雙殺

ME2

過幾日就會回

驚西 上望40

有冇巴打有入ZNGA
見到佢獲利比率100% 但升就升少少 又唔見佢突然大升
係咪因為太多低籌唔放所以拉升唔得多？

SOXX 仲升多過Russell

唔係點叫支概？

我用app開到戶口

加倉啫

狼來了

郵輪玩咩
賭er 靚仔？

我試左好撚多次

敗登概念股

AAPL 130 無限loop

LISI 都唔夠SOX嚟

個價一向上巴廢就沾番落去 點玩

富貴險中求

殺哂所有反手

我上年開7日開到
無落過分行

ath點會有人輸錢

過幾日成個市一齊落地獄

Fvrr

今日睇到好有挫敗感 見到隔離POST又有巴打財自

個撚個都以為新能源係敗登概念股
錯！
支概先係！

飛子落返290 接

加倉

人生苦短

gel唔gel得我做萬豪船長

有錢搵就算啦

噚晚冇撈到

if u cant bid them

買啲未升嘅支概
搏下囉
突然一個國家政策就可以to the moon

孖展SOXL係財自最好朋友

地球最討厭嘅公司facebook

我重覆左好多次 政客都好信？

好想斬鳩哂 今日都未反彈既股 （成倉8成都係）

其實張list 嘅背後我係跟RRG 圖做操作
入得list 嘅本身隻股已經達到某一方面嘅技術指標
之後就會好似玩交友 app 咁逐幅睇同去select
盡量揀D短線至中長線係領先 SPY 嘅股
然後就分注等額慢慢買
因為每個星期都有新一批強勢股上
而舊嘅watchlist 玩一個禮拜有D股都tick 走
用新一堆去補給

可唔可以過埋今晚先

跪求

做完asm返嚟睇市得知Ching chong派陣亡

聽落好似養蠱咁

FB呢鋪有機會玩大左唔講笑
上次twitter都無咁過份

講左 全倉soxl call 一定快過全部

落分行好快KO啦,不過佢會一直問你幾時入到500K入去

邊隻？
前日比人洗果d好多都10%up

納巴點睇隻KPON
又係做AR 眼鏡

陰跌之後退市

BITCOIN HITS $1 TRILLION MARKET CAP, ACCORDING TO COINDESK, WITH RECORD HIGH OF $53,750

屌 下星期又到你地贏 我地哭喪
利申 全倉

trxc ikea tsla tsm asx

有冇入左si既巴打可以解釋下佢個business model?
我唔明做crypto既銀行有咩利潤

BTC真係唔洗驚,根本無人搞到死佢

琴晚諗左好耐入百度 最後冇買

佢俾institution 槓桿

google 小西

新ID card冇得用app

冇人嘅情況就係
有人嘅話等到想死
尤其是細行
嗰陣時一開門就去排隊
我排第八個
等足全日都未開到

好想撈TSLA 添

你隻bmbl沉曬船wor

same
未搞掂apple又開多個澳洲戰場

put尻佢仲好啦

月亮6.18%

Ai 股點揀
Ai veri pltr

爛果自己專心搞car play算啦

pltr散水

借錢孖展long call delta 0.3以下
3日財自啦 買樓都on9

JUST DO IT

加拿大跟澳洲機

支那豬

Plus有鬼用咩

話多左個對手

我平日去開門前面排8個,結果有6個係櫃台入野順利有位可以即刻開戶

感覺fb會幾年內收皮 再比人收購

51走左睇黎可以接佢返黎

莊閒都未識分
一個out緊既企業開一個國家波

GOOG巴啲淡友軍糧而家唔知食唔食好

nvda 財報前瘋狂

今日有DE耕出肥田

delta 0.3 以下係邊睇

一定後悔

跑輸SOX都叫瘋狂咩。。。

平注3隻

難d d廣告收入痴晒線

波蛇

fuckbook真係衝出嚟柒

550紮行馬接貨

Bitcoin癲撚左

其實冇
不過我覺得plus張debit card young啲

撈得唔夠多所以後悔

MSTR

唔好對NVDA咁高要求啦，佢脫離到525永動機已經好叻叻

有無巴打玩riot mara呢啲股會擔心weekend blockchain暴跌自己走唔到？

乜鳩

對比起三寶真係垃圾嚟

仲有歐盟佢地不嬲唔妥big tech
不過唔驚啦有大灣區市場

呢樣無乜所謂

Futu 一開市酒係明智

好彩靚放左amzn, 佢真係西中之霸

邊個？

三寶係邊三寶

Coin六日通常會跌
呢d 概念股都係短炒 唔建議過weekend

risk同reward相對
之前週末d人無嘢炒就炒bitcoin

啲人講嗰1.8%好難做到

upwork

tsm asml amat?

soxl 年底一定跑嬴tsla 啦屌

4點50分接

UVXY Hedge 變晒廢紙

哂氣啦
計嚟計去

用返佢張cash back好過

ER後隨時回5500以下
產能問題加ARM收購案

每個月15萬

一齊清TSLA倉好唔好

550

支牛options 介面世一

唔好

Charles schwab 壞左？

點會
呢個淘金潮佢啲工具勁賣得

睇嚟大家都熟

拎返琴日失去嘅嘢

BITCOIN

呢期啲ER賭唔過

一定清 你幾時清
入arkk 算撚數

均價680放晒
琴日驚死無入返

我賺nvdia 有排升
食曬ai 虛擬貨幣

果果爆升無人講

我之前有講過

CHING LA CHING

冇支牛